［緊急頂置］機場後備逃走路線

推

其實巴士機鐵班次真心好疏，如果走既話只可以有咩車就即刻走先

咩都好，唔好落單呀

推 好重要

仲有船

721811

721
811

pish

Push

有人話AA預備封機場，大家小心

DB02R 愉景灣

咁多萬人係到 逼人暴動 佢死人多啲

推！！！

行過去萬豪酒店，或東涌